五一勞動節 游錫堃：感謝勞工撐起台灣經濟
2023-05-01
https://udn.com/news/story/7867/7134090
今天是五一勞動節，立法院長游錫堃在臉書發文表示，感謝勞工撐起台灣經濟與攸關人民的生活大小事，讓世界看見台灣。 游錫堃指出，回顧過去3年，許多勞工在COVID-19（2019冠狀病毒疾病）疫情危急時刻挺身而出，加入國家隊一起生產各項防疫物資，讓台灣在穩定防疫之下還能協助其他國家。 游錫堃向全國勞工致上誠摯感謝，祝福勞動節快樂、身體健康、平安順興。 游錫堃 勞動節 疫情